[下一波] 瞄準建制議員及政府長遠計劃

第一個葉劉，支持重典丫拿，發動去佢辦事處和平做連儂牆，強調佢正在葬送49位年青人的人生，以及要求佢回應紀律鬆弛不斷犯法的警隊是否同樣需要檢拒

另外發動文宣工作，表明明日大嶼等市民不會支持，斷佢所謂繼續服務香港市民的說法，以後所有法案都必然有巨大阻力

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

當黑社會著上制服
法律變左黑社會殺人放火既幫規
出黎遊行都被人告暴動
香港人，你仲等咩？係咪要被人綁實哂手腳被枝鎗指住個頭先開始考慮還拖？

係無公義、政府無法無天既情況下，大王既說話絕對係真理